【有片】美女站視線死角遭鏟起 連同廢土倒進碎石機

《微博》近日瘋傳一段影片，中國一名女子在陶瓷工廠任職，於上月24日上午9時許佇立在廠內作業區，緊盯著施工環節並看著一輛藍色大貨車倒車，沒想到後方的堆土機司機因視線死角，連同廢土一併將她鏟起，並一同倒入砂土粉碎機中。
過程中其他工人疑似聽見女子的慘叫聲，司機趕緊下車並呼叫其他同事，一同前往砂土粉碎機內查看女子狀況，最後結果不得而知。最後這段影片被轉發至《臉書》公開社團「聯結車 大貨車 大客車 拉拉隊 運輸業 照片影片資訊分享團」，許多專業的人士表示「應該是攪進去了」、「那是震動碎石機！把殘雜有土石的沙石丟進去變成細沙土！」、「沒意外應該是砂土粉碎機，把砂土跟石頭攪碎成一樣大小」。（即時新聞中心／綜合報導）

整唔到治癒gif

睇未都痛

腦魔又有素材

字*

以為有個車站叫美女站

影到攪入去個下應該會好恐怖

後面架推泥機睇唔到?

美女站視線死角遭鏟起
等老貓整治瘉gif

支那畜生不意外

證明唔係無死角美女

強國又贏 大炒全球任何一個國家

見到廢土以為陶君行

上面

凝住架車會變形

力王

佢企係度做乜柒？

BTW, 世上少一隻蝗都係好事